跌落樓爆頭過身嗰位男士疑似m記被捕經理，未fc

有冇人係佢朋友，佢有冇消息
求炒車

有冇人

知

我唔撚信啊，咁大間m記冇人知?

721

rip, 大家幫手fact check

求炒車

點解無人推

推

我都冇得fc,只係上網見到，睇下有冇人識佢，求個安心

嘩屌件衫同褲一樣

唔撚係呀話...痴撚線
希望係炒車

push

因為上下身睇落一樣咁濟，好難唔諗埋一邊

去返間麥記問？
咁多同事冇理由冇人知

我覺得以後法醫驗屍要開live

想問佢係幾多號被捕?

推到有員工fc 希望炒車....

之前彥琳老母墮樓, 明明係女警方都話係男
呢單明明係男就話係女.....

😡

Pish

我相信連登咁多巴絲一定有佢朋友，出嚟話我知我炒車please

pishhhh

on9

冇錯，未fact check就唔可以信

但唔認同你講嘅嘢

我唔撚信啊，咁大間黨鐵冇人知?
我唔撚信啊，咁大間HKDI冇人知?

推 件衫太似

死黑警！！！！！！！！

有無朋友

Dllm !!!!!!!!!

去佢間麥記睇下咪知

cls

個間係邊間呀 聽日搵人去睇下咪得

Mon po狗出現

推呀

唔好淨係鬧我，如果我係on9炒車有乜所謂，起碼得個知字

嗰日咁撚多人識佢
突然呢度冇哂嗰啲人？

去返間m記一定知 有冇手足係附近

撞到有fc

Puwh

..

下屌唔撚係掛..

真係好似。。。

去返間m記睇咪得

咁大間m記 應該唔會既

fb有人fc左唔係啦屌
成班真係查案查撚到痴哂線

唔好用幾張低清圖估啦真係想知嘅去荃灣間M記問啦

去果間m記問咪知

求炒車 推

推
有冇呢位先生嘅熟人？

但佢隻手似老人家啲手

RIP 不過都求炒車

我on9，冇睇到，自打十巴，拉

拉

點fc

出返去推行動post

揾人去果間m記睇下佢仲有冇番工先

推 求炒車

pish

cap上嚟

跳樓嗰個70歲

雖然我頂得順張圖，但建議巴打可以post link/最起碼加句[慎入]
唔係個個頂得順呢啲圖

你咪問話比你知個位囖，係度問9知吖！

大家快d fc

搵荃灣手足直接上去M記問啦

好似係沙咀道m記

唔cap上嚟=spread fake news

有冇keyword

尋晚凌晨3點幾臨瞓前睇到隔離post有人直接po咗張圖出嚟

佢講係70
佢夠話無可疑啦
Sir

Fc左 唔係經理本人 佢已經放左

有無人有cap圖呀

link?

個頭爆到咁都可以話似

你打飛機啦去，問緊連登有冇佢朋友啊，九唔撘八

推
Dllm

點fc！！！衫一樣好驚

一句FC左
fact呢？

呢個post好撚多打手

求真相

嘩 唔係啊

fact check

個到爆撚到咁，好恐怖

衫似呀柒頭

琴晚個post一開始張圖係有遮過之後呢張圖都淨係出link

唔會囉

去返m記問

好撚多打手

支那01話佢76歲

打手

樓豬你真係追得好貼

多謝你嘅努力

請自拍

原圖隻手好多皺紋 年齡上唔似 唔好亂傳

有無人返m記問

facecheck 咗?

係唔係都去問下
驚比M記炒撚左

希望炒車 ？琴日唔係話老人家黎咩

我都見到

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

因為雪過一排 皮膚失去左水份

之前彥林果單 都話廿幾歲

癡線

佢係荃灣邊間m記?

去呀！！！！邊間

係！

衣服

要對下巴

去番間m記搵佢

眾安街上樓個間

我有朋友做m記經理 佢係ws 報左平安

Push

推 真係好似

Post 呢 source呢

打咗過去，現場Staff話佢今日放假，聽日會返工。

死左你想幾後生，白白滑滑好無

雪完會皺皮？咪撚鳩up啦

圖

真？

圖？

應該唔係
經理被捕後第二日5點幾出返黎

放上嚟唔該

創作力量同幻想會嚇你一跳

佢係邊間m記
我係個邊返工聽日可以去睇下

屌!!!!!!!!!!!!!!!

荃灣沙咀道m記

你信官媒?

RIP 需要尋真相

M記經理啲制服梗係一樣㗎啦

如果佢無返工 或者無人知佢下落....

點fc冇咗個頭咁滯

佢狗嚟架 一早比我block左啦

Push 到有source

沙咀道？

點fc呀
冇自拍一律唔當FCed

痴撚線

pp

尋真相

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

起曬雞皮
衣著似係

唔好咁癲呀好唔好
頭都冇埋你都話認到個人

嘩

慎入

連樣都冇就咪撚亂傳啦on9

講咁耐唔係佢
有實據未

有市民在凌晨時分於石硤尾邨美映樓發現一具頭爆屍體並報案，卻得到回覆「如果驚就唔洗錄口供，可以返屋企」
-
時序：
12:05am - 屍體發現
12:06am - 目擊者報警，報案中心告訴報案者會有救護車及警車立即趕到案發現場，並告訴報案者「如果驚就唔洗錄口供，可以返屋企。」報案者反問警察「點解唔需要錄口供?」 但警方沒有解釋
12:33am - 警方打電話給報案者說在路途中過來案發現場
12:48am - 報案者再次主動打電話給予警方才得悉警察已到達案發現場，並從家中落去案發現場錄口供
-
相片可見：*留言有Close up相
年齡較年長，從下巴/頸/胸部可見，初步估計係女人
-
香港01報導 (又無可疑)
// 周六（16日）凌晨零時許，一名男子由石硤尾邨美映樓高處墮下，當場頭爆肢折重創，奄奄一息，救護員趕抵證實事主已明顯死亡，毋須送院。警方證實死者姓陳（76歲），沒有檢獲遺書，但獲悉事主受健康問題困擾，相信無可疑，稍後會驗屍確定死因。//
-
[2019.11.16 12:05 深水埗 石硤尾邨]

屌呢個堅推 痴撚線

屌直接執地沙咀道老麥問啦
佢有無返工，佢以家情況係點！

都咁多個月啦, 仲有人唔知咩係FC

有無人係果位經理既朋友

影close up呀啦，頭都打爆你睇你點影

會冇光澤
睇返彥霖媽就知

炒車
呢個真係唔係個經理 岩岩有朋友聯絡左佢

有冇荃灣手足聽日可以落沙咀道m記睇下經理係咪真係仲健在有返工

睇隻手應該係老人家黎

聽日揾人去FC

希望炒車🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好撚痴線

大把人有m記員工証啦

班偵探撚好煩

佢冇事 可以幫佢証明
你地想要咩証明

up

76歲

女人邊會著呢d衫

荃灣m記經理

收皮啦戇鳩仔

荃灣大河道

班人弱尻智咖

去間m記睇下咪知

FC 左，你老母係雞

雖然我知大家着急為咗追求真相
可唔可以加返句慎入

🤔ok 你可以唔信

去佢做嗰間老麥問！

有冇鞋

推到個經理岀黎

push
最簡單就係搵返經理

件衫好似係一樣

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

有人話係11月10號

呢個炒車機會比較細

01=垃圾

你證明咗啲咩？

唔好推啦 大家可唔可以睇下新聞
同呢個真係唔係個經理 岩岩有朋友聯絡左佢

tb

求炒車
習曱甴

屌你老尾我真係好撚嬲

頭都無咗半你都睇得出

佢星期一保釋佐出黎喇

支那01都好信

之前彥琳媽條屍又話係男
彥琳就話廿幾歲

認衫呀柒頭

好似

屌你老母

爆左個頭
但地下可以冇乜血
又一個人被自殺😞

片呢圖呢

三樓跳甩臼咋?
三十樓跳有D常識都知會死啦

聽日未知
唔好估估下 係度鬧交

真心炒車 唔好再推

SOURCE?

好似已經炒左車

之前黨鐵咪有個話失蹤左幾日俾人全祼送醫院,有無佢最新消息?

一定要炒車

頭爆到咁....

咁你俾圖啦

好不安

其實你地知唔知咩叫FC 一張圖都冇

頭落地先
條屍明顯係比人抱起扔落街,所以特別容易爆頭

俾圖啦

屌你老母加慎入啦 屌你老母

101

幫手貼上黎fc pls

lm

放咗都可以被自殺... 求fc圖

真

汁呢

冇錯

全部人話FC，但又無SOURCE
想點

彥琳媽條屍話係男, mingpao also

china newspaper

我寧願炒車

你好撚醒喎

成班文字FC
圖都冇張
我FC林鄭死撚咗添

咪就係d制服一樣先大獲囉 跳樓個個咁岩著住同m經理制服一樣色水既衫 咁岩呢排多被自殺 咁岩呢幾日有個經理比人拉

推到有人知

去m記問下咪知

推
屌你老母成個post都係打手
個個話fcfc 交代清楚邊撚度fact 點撚樣check呀

甴近平

呢單無左影，明明好嚴重

好乸恐怖呀
個頭冇咗一半

RIP

幾個月 都係打句野當factcheck

holy shit

狗仔早晨

佢話115歲都得啦。

上次荃灣 m記 唔比黑警 入去個間 我都係岩岩上網睇到圖
唔清楚

下次可唔可以加返個慎入？？

屌 唔撚係呀
本身以為係老人家

如果個經理呢排被辭職同埋見最後一面就係呢件事既咪好大機會係

一條龍服務
把口話乜就係乜
決定佢既性別 年齡 國藉 死因有無可疑 有無遺書

佢做邊間！

推 m記員工出黎
唔信黑警夠膽殺哂

我信唔係同一人
無理由件衫都仲一樣...
加埋咁多位嘅回覆我都信
大家回覆之前都追下post
但有另一個人死咗同時都係事實

你扮被捕個m記經理有咩企圖

推
推
推

圖？
唔係列入黑警五毛名單

我唔知放圖岀黎岩唔岩 始終我唔係直接識佢 我又驚遮左名你哋唔信 所以我先冇放 但係未fact check就亂咁傳真心唔好

今日經理係個女嘅 聽日再去睇睇

唔係老人家黎架咩？

多謝你

係 所以先話係fake 但冇人信

好撚恐怖

如果知道係邊間嘅, 麻煩住附近嘅手足落去問吓LA.

希望係真

我都Block左呢個人 係狗

沙咀道

其實去返間m 記問咪知囉。。
屌

希望炒車

頭爆了，很難認

荃灣 戴麟趾對面

其實你哋唔信咪去麥當勞搵佢囉

死者76歲啊屌你老母

係咪頭落地撞碎哂個頭

佢條女wechat
jillyouknowwho

On9...

拉

推老解
推老解
推老解

Link?

放心唔係m記嗰個經理 我識個fd做個間m記 之前已經同我講俾狗捉咗一兩日之後就放咗出嚟

Rip

衫同褲睇落極度相似

到左，唔見經理

屌好撚想係炒車

吊 有他的朋友？
可以去果間麥記睇下有無人知！

聽日再去望

推啊痴撚線呢單

source?

可唔可以直接問d staff?

可唔可以問問啲職員？
求炒車

佢未死...聽日去搵佢啦😑😑😑

對唔住我走左 我唔敢問

我不在荃灣,有冇荃灣去睇下經理喺唔喺到！

問下職員個經理呢排有冇返工，問下佢會幾時返，要望到真人

上網一搵就知係76歲老翁

講你就信?

問吓啦

推呀我屌你老母

求fc
求炒車

Post呢d相可唔可以加句慎入呀大佬

！！！！

.

差個白色logo?

一早Block左條友，真係狗！

我要見經理

上次彥霖老母報紙都話係男人

但又有新聞證實係老翁既

神探又出返嚟

今晚不約而同出呢種post 你話唔係風向撚都冇人信啦專業啲，唔同時段出效果好啲，霞姨收返個飯盒唔該

支那01啊依個係

有冇人可以fcfcfcfc

01可信程度

去問下經理去左邊

推左先

因為出咗樣 為咗唔俾人認到 所以爆咗人地頭

其實咁多人話冇事 你哋唔信
要新聞有新聞 要圖又比圖你地
到底要點先信

但係炒晒車喎 經理冇事啊

沙咀道廣發大廈呀

rip希望你沉冤得雪

相信無可疑

岩呀 圖係上面自己上去睇！

去到都唔問,,, 幫下手問下喇

未fc，btw 死者 RIP

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

係？
個經理係我個FD個FD
佢同我個FD講佢俾黑警抌落街爆頭死喎

佢無事，大家推其他行動post plz

推一推好彩無事

要 FC 好簡單 去食番個 M 記睇下個經理係唔係度咪得

我而家係樓下，而家去問

放緊假la

你哋係咪 on 撚9
有721 同老解依啲核彈唔捉住嚟講
係都要focus 喺依啲易炒車嘅事上面
成日炒車只會增加對家嘅可信性
你話我係阿 sir
可以起下我底睇我之前出過咩 post

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好似係朋友婆婆？

cap左圖

咁死者rip

推啊屌

其實上面有幾個人都有圖岀黎 但冇人信

唔係唔知，係專登係又加唔係又加玩野

推去fc

個個都希望係炒車，但成個post都無一個合理既source fc到真係無事，唔係個個話無事就無事，自拍張相上黎唔難呀嘛

要睇face check圖自己上面睇

拉

同我推老解

同我推老解

同我推老解

同我推老解

同我推老解

同我推老解

靠兒登仔死得啦 吹下風 個熱門已經佔咗兩個呢種垃圾post

無事就好

雖然hk01講撚完我仲唔信死者係76歲長者
但如果每次發生"自殺案"
每次都要搵到疑似受害者
其實都幾撚唔得閒同無可能
唔好太易比人spin到 個個掛住做偵探就含得撚

連登神探又炒車

被捕時件衫左心口有個標誌，如果個死者係，咁中9成

咁耐著同一件衫咩

去間M記望下?

推到員工出黎解畫

果個阿婆黎

呢啲先係FC 其他得幾隻字就FC左嗰啲快撚啲死啦

其實已經有幾個人放佢fb既唔同圖上黎 咁都唔信？

呢個時勢各位如果做到發現者
我好想大家冒風險去搜證
警察壓住件事同破壞咗現場證據冇分別

e.g. 先確認有冇生命跡象, 發現時間, 案發現場相片, 記錄性別, 指紋, 頭髮, 傷勢, 地點, 身上物件, 其他唔尋常嘅地方

我知未必做啱 麻煩各位指正
不過唔做就可能搵唔番真相
見到咁多人死真係忍唔住講

捉完死左留到今日先掉落黎，你睇佢冇血就知

有事既實唔會答你有事啦 而且佢一句話辭職無做你都已經好難fc到

有人話唔係

唔想有人認到樣 頭都冇埋......

同d藍屍炒車無分別

老麥制服
返工就著了

我諗經理買今日報紙再錄片表示自己平安先有人信

source

炒車機會大，請追post

寧願炒車都好過死得不明不白

啱啱問左，職員話佢無事，聽日番工！

連登神探不嬲都係呢度既特產

人地Facebook 出左限時動態證明自己無事啦！各手足請推返行動post啦

垃圾01 頭都爆撚左都奄奄一息
歲數性別乜都假

成班成事不足 敗事有餘嘅垃圾

有事都實話無事架啦 邊個敢亂講野 佢一句答你無做走左已經無得玩

問下，如果答唔知，唔方便透露，唔清楚，應該都知咩事

問左啦，個職員話「又係問果d野呀？佢無事，聽日番工」大家放心，經理無事

01told the details

就嚟要貼門口

已經証實 未死

聽日去幫襯

爆頭你都認到。。。。。。

食番個雪糕好喇，老麥喺中資

check你老母

國安開工

勁無聊 成班唔信fact check比人帶風帶走曬
一個人講就話假 上面勁多人講 又有幾張圖
都唔知你哋想要咩圖

我喺上面已經放咗相出嚟，真係唔係佢本人

RIP.....

樓主勁

我仲睇得岀你老母係雞

完post 唔好再推plz
要推返去行動post

邊間M記

鳩post 拉

屌唔撚係啊

黑警死全家

其實可以fc而又未去fc嘅嘢可唔可以咪撚po唔係一句未fc就可以亂鳩咁傳

真係大檸樂！ 一樣

屌 個頭

荃灣沙咀道麥當勞

上網講乜就信乜？

想知 求fc

屌

拉

拉

拉

不推文

不推文

不推文

不推文

就係要佢生勾勾拎住今日出既報紙影張相放上黎

佢捉嘅時候我睇到

極高機會炒車，請追post

pull

大家幫手拉
最好刪文

認真 如果唔係自拍加連登名真係好難信

炒車呀，十分鐘前問左，請追po

Show bked user
極可疑

可唔可以追下post同tg

wtf

爆到咁痴線

無貼source 當fake news

咁都好啲

應該又會好似上次咁逼到事主上嚟澄清仲要畀人屈
［突發］個女仔係我 冇被人捉

聽日去麥當勞食嘢

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔好再推
已經fact check左
麻煩推其他post唔該

黑警背住記者開槍 已經上晒報
你唔係咁天真以為黑警唔會殺人？

Fc 左 我個fd之前做沙咀道識啲經理 話佢冇事 但已經冇再做沙咀道嗰邊

咩都無就話fc左？

From TG

點解今日無行動～大家原諒左狗狗了

推咗先

仆街黑警死全家！咁樣虐殺無辜市民

屌我未睇過原圖㗎

上面有張M記員工證，咁都唔信真係要開live證明la

亂咁屈狗只會民意逆轉

推啊屌你老母

唔係查案撚，係唔信所謂既Fc

開始查案查到入左病態了,連仔

On9仔

認真咩？但其實係人都9up得...
有冇實質證據
唔係想質疑只係好擔心佢

冇事 唔係佢

上面咪有巴打問咗

唔好當你既敵人係智障先得架

多啲人不推文拉可以幫手沉底

其實天水圍個個係男定女

連登好多查案撚 只要冇片就係FAKE NEWS 睇下之前個蘋果廣告製作公司就知
當然我唔係針對所有連登仔囡

追下post啦

原來多d不推文可以拉低個post架？

仲有個大媽話個仔死左

拉

自行追post唔該
經理聽日返工

有冇荃灣人可去呢間荃灣麥當勞FC?

當晚我有睇youtube直播見到popo衝去呢間老麥拉人

link 呢

比較好奇
咁樣被捕
手機都無撚埋？

自行追post唔該
經理聽日返工

女
懷疑彥霖媽媽

咁樣鳩拉完
部手機都無撚左

佢冇事
請admin del post

邊度上面

炒車 朋友識佢 已報平安！

仆街唔記得禁不推文
拉多次

各位仲係好奇既可以聽日去睇下經理有無番工，但而家推左正經post先唔該

fc唔是咁的
圖加link / source

有經理fb喺上面

但係隻手好老 應該唔係M記經理

Push!

即使fc左唔是果位經理都好撚有問題啦

咁撚樣無左大半個頭

source/圖？

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

M記喎 知都唔講啦

佢已報平安

已澄清！琴晚石硤尾跳樓屍體並唔係沙咀道麥當勞經理

都係唔信嘅話請親身聽日到麥當勞

懂不懂規矩

FC左？邊度？

唔撚係呀麻

去嗰間m記睇下見唔見到咪得

8964

鬼味濃

連個頭都冇左一半

屌你老母追乜撚野post 你而家FC呀 點叫人信你呀大哥
行多一步引用埋唔撚柒得？自己追 追你老母咩
鬼到咁

係 同埋已經唔係沙咀道m記做

佢拍左片報平安
亦因為咁
更加唔明點解太子大眼韓寶生未拍片報平安
特別係中大吳傲雪話韓寶生平安

[831]極需要確認太子義士平安 以結束討論韓義士下落

查案查上網？乜都炒車誠信就破產

乜春野
連登偵探咪又係炒左車

炒已車

炒車啦 咪再推 咁只會俾人覺得老屈啲狗

炒車

推到經理出黎回應呀

果條on9 人死左仲咁講野
cls冷血到仆街

多撚到仆街，fc又冇link，全部得個講字，我地唔係想查案，只係擔心姐

我吊哂你地班要fc但又唔信人地fc左既人
人地facebook出埋限時動態去證明自己係安全，你地究竟想人地點呢？
知道你地係擔心人，但人地都講左自己無事啦停啦好無

陳太係咪男人？

上面只係識得講要圖要圖 幾個人fc左都唔信
以後仲點查案呀

真係好似呀件衫同褲
一樣咁濟

大家信未？

屌你佢都喺M記返工架啦
直接影正面相都得啦

同陳媽媽一樣
明明係女話男話要fc
cls

借位，麻煩各位幫手推下，等其他一般市民知道

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

明白大家都係關心當事人姐
拉

仲要係01出既新聞

爆頭

求炒車 幫手推

你信支那01？

其實你上面堆圖全部都可以係狗拎佢電話扮，錄音我唔識佢唔知係咪，大家都係關心佢驚佢消失，你想close file叫佢拎今日報紙影就最快

唔該大家睇下先 佢真係無事

班友都唔用腦
點會殺一個上曬鏡嘅人

麻煩推既人推依個，追下post先推

已澄清！琴晚石硤尾跳樓屍體並唔係沙咀道麥當勞經理

係一有依啲post
個個都出曬尼

點解會爆頭?????

source pls

依個真

連新聞都唔可信既地方 人民又點會fc到

人哋出曬樣同名喇

停啦好嗎

炒車 此po已完

見到真人先真

尋日天耀都有單
但冇人影到條屍

大佬啊你唔好咁痴線啦

屌你
都唔係同一個人

呢隻係蝗蟲呀！

留名睇人話演員黎

拉

自行追post唔該
經理聽日返工

炒撚哂車，石硤尾女屍就合成落去，唔該唔好製造恐慌

上面已經有

會唔會係彥霖舅父
嗰時佢有份托人搵彥霖
如果媽媽都被滅口
咁佢都好危險

但其實抄車只係死左另一個，唔代表件事係假、唔洗重視

有狗糧食
Mon po 狗

屌你

CLS

炒夠車未

救命呀癡漢咁呀

兒登仔係咪仲要唔信
拉

你咪撚喺度帶風向啦 低級五毛

屌 痴線架 咁做殺人

推 想炒車

01都信是咪on9
定係你當人on9

同我睇清楚佢!!

個頭去咗邊

拉，炒曬車

M記手足

推啊屌⋯⋯

人哋問你想要咩證明啊五毛

推到有FC....

其實唔係得01有新聞
呢個係我上網求奇揾既
另外我同其他人都有圖
唔信自己追post

你落返去間M記問下佢去咗邊咪知LOR

炒撚晒車唔該唔好再推

已澄清！琴晚石硤尾跳樓屍體並唔係沙咀道麥當勞經理

知炒車就咪再推啦
班偵探柒下柒下咁

推。

dsdsdsf

喂，打「推」個班可唔可以睇左d回應先。唔好懶，ok?

睇留言先啦，大佬。

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

唔係話唔查，但高質返少少得唔得呀屌，下下係咁，再冇人幫手架喇，咩能都要浪費時間check

求下大家推

見真人先信
依啲都唔係證據

啲人上曬水

炒曬車～～～佢有喺FB報平安

已澄清！琴晚石硤尾跳樓屍體並唔係沙咀道麥當勞經理

唔該睇留言先推
唔好再炒車
有堆五毛扮弱智神探唔需要理會

拉

要求多D證明

睇下件衫有無個m字

Sorry 冇睇晒

下 咁你知唔知和理非傳緊 個個都信到十足嫁 上黎問好正常姐 之前有人失蹤又話冇人po冇人推po 比人淡化 有po又話人 咁你係想有人跟定冇人跟嫁？ 又話一個手足都不能少 唔係想屌 你係再講依啲被自殺嘅就冇人再理 怕你依班人笑 係咪真係想咁呀？

樓主都話拉啦你班標題撚可唔可以睇留言先推

已澄清！琴晚石硤尾跳樓屍體並唔係沙咀道麥當勞經理

連登仔根本心入面好想日日都有手足被自殺
出晒片都唔信

成班上曬腦

個頭都無埋都可以認到人

記住搜證前做好保護措施
手套 口罩 小不免

係咪fc咗係婆婆嚟？

手足出事就會送子彈畀美國做嘢
只要黑警瘋狂屠殺香港人
美軍好快會嚟解放香港

唔係掛...

Fc?

上面咪有囉

拉

自行追post唔該
經理聽日返工

屌

痴撚線

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

嘈夠未

Show blocked user - (饍爛蛇死）

Show Blocked User

拉 連登成日都和你fake
成班五毛帶風向
與其fc邊個邊個死 不如做下實事
人死咗你哋又會做啲咩呢 繼續好嬲好嬲？
叫人出嚟嘅post都無推得咁快

住荃灣既日日去一次睇下個經理仲係唔係到！

P牌仔推唔撚郁唔緊要，由佢

已澄清！琴晚石硤尾跳樓屍體並唔係沙咀道麥當勞經理

炒車先至識衝出黎屌人+負評

推唔郁唔緊要

每頁見到佢就覺得煩啊

問咗金拱門朋友 經理無事 唔係相中死者

希望佢本人可以出來澄清

好彩無事

上面咪有人問咗囉

問完又問

人哋職員都答完又答

做乜啊

天水圍TG GROUP講㗎喎

濛都閪咁你都睇到

新聞後尾有無出?

核彈，推

問咗我一個做m記嘅friend，個經理今日放假啫，所以唔係佢

呢班pk 已經過咗做人嘅底線

到時出嚟回應嗰個都未必係真經理

同一個人?

真心膠認真答你：

//為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。//

所以我重新不推文已經冇意思，單純負皮亦冇用，要大量其他巴絲落水先得

屌你咪撚直接po圖⋯⋯

等人影正面收你戇鳩神探皮

咁都係想知當事人係咪真係平安啫

做著兒登仔隊友真係慘 冇啦啦俾人起埋底

邊間m記？

有冇人有佢的消息！！！

炒車吧......
【珍惜生命】石硤尾邨76歲病翁墮樓 當場頭爆身亡
撰文：鄧海興
2019-11-16 03:35
最後更新日期：2019-11-16 10:42
周六（16日）凌晨零時許，一名男子由石硤尾邨美映樓高處墮下，當場頭爆肢折重創，奄奄一息，救護員趕抵證實事主已明顯死亡，毋須送院。警方證實死者姓陳（76歲），沒有檢獲遺書，但獲悉事主受健康問題困擾，相信無可疑，稍後會驗屍確定死因。

Fake, 人絕對冇事

有冇人識？？？

幅圖加慎入....

網媒404 News Media FCed咗唔係，可以上佢地fb 睇

不推文

幫推

所以要搵個公證/人chanel專for fc人

最撚煩就係有手足做到野 成班神探撚出黎話係狗扮

幫拉

啲人仲推乜鳩 係咪唔識睇留言

加句慎入…

真係好心痛...

好似話係呀伯

求fc

有冇人去荃灣麥記搵人?

荃灣麥記唔係好多
綠揚 南豐 荃廣 麗城 可以排除

得番呢兩間
大河道路德圍對面
沙咀道健康院對面

可能打到甘

有朋友係個間m記做 唔係佢黎 已fc

Omg push

屌過咗咁耐都仲係有班盲撚喺度推
拉呀
炒左車

叫佢影張相上嚟？

有無證明？ 唔係就咁就叫fc左

下？咁都叫fc?

問梗個朋友

我阿媽都識整屌你老母

我朋友係中大讀揸咗高達出嚟

唔係話呀伯黎咩

影張相上黎報下平安先啦，好擔心

千奇要炒車

當事人平安無事，仲有返工

佢d同事呢
有無人可以去間麥記問下

當事人係fb開咗po同大家報平安 利申唔識當事人 希望無炒車

其實除左可以影相
我地有咩辯法去証實佢地真正身份
幾個月死左咁多人,真係唔可以比佢地死得不明不白呀

屌理大打緊仗重推依DFC完又唔信垃圾Post

咁死個個係邊個？

點解仲推緊 係咪on撚鳩

高層會唔會話炒左

只要證明到係黑警做嘅就會信架啦
任何證據只要入唔到黑警都係假的

屌你老母 知唔知咩叫fc啊
乜撚野prove都冇係度帶風向
你老母食開屎嫁
朋友fc你老母
fb你老母

加慎入la屌

又炒

是不是，不重要。

1. 黑警把死者頭打破了，可能就是為了防止我們認人！！！
2. 政府不切查， 就是有罪，幫兇！！！

推佢老母

荃灣沙咀道？

朋友話m 記經理被捉即晚有律師保釋左，
m 記都出左聲明話死者唔係個位經理

員工講唔講呀

老人家黎啊，隻手巢皮既

Fc左唔係啦

屌 4個鐘個post仲係熱門 on9

Fake

咁都要有人去問 先知佢哋講唔講㗎

第一眼望個胸都覺得係女手足，因為瞓係度男人唔會咁嘅弧度，同下巴係比較尖

Facebook有人話佢冇事 琴日先談笑風生食完飯喎

Fact Checked：經理人在生 精力充沛

麻煩班偵探同我收收皮先

如果大家唔相信！
麻煩大家明天（星期日）11月17日
下午2點到荃灣沙咀道麥當勞

各位！明天見！

見唔到死者樣貌，憑一件灰衫唔足以證明

屌你老母講撚到口都臭
齋講冇圖唔等於fact checked 憑你依句點相信啊？

屌點解咁耐仲上到熱門

fake news

有朋友係佢同事

唔係佢

推到有真相

唔信

駛鬼等咩，自己去M記就得，有咩難度？

拉

On9果個阿伯黎，咪撚乜都ff一餐

可能係 object ，對黑警黎講

大家快去荃灣！！問員工

fake ，仲繼續推到咁上 ?

今日去FC

經理好像是女

Fake 勿推

佢地會話d 員工都比人滅口

fake,勿推

被人拉左返去打爆頭折磨至死⋯

推呀屌

荃灣沙咀道

追下po啦傻西
有樣有名喇 小學生

我夠知當時人澄清左 但絲打咁講好難令未見到嘅人放心 下次可以放埋圖講清楚啲

Fm tg 未FC

無樣點比對，無野可以跟住
下次post link

放條link出黎係咪咁撚難姐
而家資訊太多，唔係咁易搵

番緊工果個會唔會係假？

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

死得好慘
安息吖手足
我哋會幫你報仇

癡撚線爆頭